
К вечеру мусора оставляют районы
На самовыживание по разнообразным законам
Теперь отчетливо видно кто в чем силен,
Где подъезд надежды, а где блядский притон.
И кто по двадцатке с рыла сможет нагреть миллион.
Скока?! А то, блять.
Под полумесяцем ночь, на районах мутки,
Темнота прячет вольеры с проститутками.
Зовет сопливая похоть, идет продажа,
Подходят железные кони с голодным экипажем.
На потоке в ночь за зелеными ветками
По характеру и нраву фасуют малолеток.
Все свои, земля хожена сапогом,
Не запамятовай смотровых, явишься чужаком.
Как на троне на верандах и летниках,
Левые понятия от юных проповедников.
Короли в портаках варятся в движухе,
На устах легенды, клички и погремухи.
Сходки, дыхание, связи тесные,
Хата свободная, пацанам поднебесная.
Они живут один день и подыхают в стонах,
Днем солнце находит трупы под балконами.
Руки до промежности, запах ветрено-ванильный,
Жарить чужую суку, брат, — это сильно.
Накатить в рот ей, прямо у него под носом,
Вот это сила, братуха, почет и респектосы.
Развивать надо силу собственной короны,
Вовремя, искренне опрокидывать на телефоны.
«Завтра? Ладно на сегодня бы было»
Это девиз самой новой молодой силы.
Уверенно за идею стоят стойко,
Отмечены отвагой в пацанских попойках,
Выбор в лидеры там по тяжести сроков,
Дело походу дойдет до политического блока.
Мне престало жить в такой стране,
Уверен, что на смерть в бой идти не одному мне.
На земле гнилой сына воспитывать смолоду,
Будем чистить силой Сибирского холода.
Имеем силу выдержать полугодовую зиму,
Имеем силу соблазн обойти мимо.
Там сила похоти, ядовитая шалава,
Прикормить слева, и в зубы силой слова справа!
Есть сила выдержать полугодовую зиму,
Есть сила соблазн обойти мимо.
Там сила похоти, ядовитая шалава,
Прикормить слева, и в зубы силой слова справа!
Кино, музыка, реклама, этикетки,
На каждое ухо – по две наседки,
Простые разводки для сложных людей,
Давай сыграем в плохих парней?
Я умею так, как никто не умеет,
Нюхаю, трахаю, и вообще не потею,
Вокруг лохи, один я гений.
Хочешь так же? Давай денег!
Какие у тебя возникли сомнения?
Охотно поделюсь своими наблюдениями.
Чувствуешь, как становишься сильнее?
Камера ломки вообще крутотень!
Вот это идея, сдохни юным,
Проебать жизнь круто безумно.
Главное — дергать за нужные струны,
Сказал — делай, но прежде — думай.
Имеем силу выдержать полугодовую зиму,
Имеем силу соблазн обойти мимо.
Там сила похоти, ядовитая шалава,
Прикормить слева, и в зубы силой слова справа!
Есть сила выдержать полугодовую зиму,
Есть сила соблазн обойти мимо.
Там сила похоти, ядовитая шалава,
Прикормить слева, и в зубы силой слова справа!
